/* 
  Localizable.strings
  Apex

  Created by chinapex on 2018/7/12.
  Copyright © 2018 Gary. All rights reserved.
*/
"CreateType" = "钱包类型";
"Create Wallet" = "创建钱包";
"Import Wallet" = "导入钱包";
"Wallet Name" = "钱包名称";
"Wallet Address" = "钱包地址";
"8 Characters Most" = "请输入最多八个字符";
"Password" = "密码";
"Password(at least 6 characters)" = "密码(不少于6个字符)";
"at least 6 characters" = "不少于6个字符";
"Repeat Password" = "重复密码";
"Password is different" = "输入密码不相符";
"Mnemonics" = "助记词";
"Submit" = "提交";
"I agree to the Service and Privacy Policy" = "我已经仔细阅读并同意 服务及隐私条款";
"Backup Mnemonic" = "备份助记词";
"Backup Wallet" = "备份钱包";
"Start Backup Mnemonics" = "开始备份助记词";
"Copy Your Mnemonic" = "抄写下你的钱包助记词";
"Export mnemonics and keep it in a safe place, do not save on the internet. then begin using with transfer small assets." = "导出【助记词】并抄写到安全的地方，千万不要保存到网络上，然后尝试转入、转出小额资产开始使用。";
"Next step" = "下一步";
"The mnemonic is used to recover the wallet or repeat the wallet password, copy it to the paper accurately, and store it in a safe place that only you know." = "助记词用于恢复钱包或重复钱包密码，将它准确的抄写到纸上，并存放在只有你知道的安全的地方。";
"Do not take screenshots,  someone will have fully accecss to your assets ,if it gets your mnemonic! Please copy the mnemonic, then store it at a safe place." = "请勿截图，如果有人获取你的助记词将直接获取你的资产！请抄写下助记词并存放在安全的地方。";
"Confirm your mnemonic" = "确定你的钱包助记词";
"Please click on the mnemonic in order, make sure you backup correctly." = "请按顺序点击助记词，以确认你的备份助记词正确。";
"Confirm" = "确定";
"Assets" = "资产";
"Search Wallet Address" = "搜索钱包地址";
"Add Assets" = "添加资产";
"Transfer" = "转账";
"Receipt" = "收款";
"send" = "发送";
"Copy Wallet address" = "复制收款地址";
"Mine" = "我";
"Save" = "保存";
"Cancle" = "取消";
"Scan" = "扫一扫";
"Transaction Records" = "交易记录";
"Transaction Detail" = "交易详情";
"Copy Txid into ClipBoard" = "txid已复制到剪切板";
"Success" = "交易成功";
"Failed" = "交易失败";
"Blocking" = "交易打包中";
"Confirming" = "交易确认中";
"Export Keystore" = "导出Keystore";
"Manage Wallet" = "管理钱包";
"About Us" = "关于我们";
"Amount" = "交易金额";
"From" = "付款钱包地址";
"To" = "收款钱包地址";
"Time" = "交易时间";
"Txid" = "交易单号";
"exKeystore" = "导出Keystore";
"copyKeystore" = "Keystore已复制到剪切板";
"privatePolicy" = "服务条款";

"Language" = "语言设置";
"Profile" = "个人画像";
"Go Mapping" = "一键映射";
"Back up" = " 请备份 ";
"Delete Wallet" = "删除钱包";
"Change Wallet" = "切换钱包";
"CreatWalletTip01" = "• 密码用于加密私钥和交易授权，非常重要，请勿设定的过于简单。";
"CreatWalletTip02" = "• Apex Wallet不存储密码，也无法帮你找回，请务必牢记。";
"YourWallet" = "你的钱包/地址";
"LanguageSetting" = "语言设置";
"allMoney" = "全部";

"saveofflin" = "离线保存";
"dontTransThNet" = "请勿通过网络传输";
"saveinbox" = "密码保险箱保存";

"DZw-7m-c91.text" = "请勿通过网络工具传输Keystore文件，一旦被黑客获取将造成不可挽回的资产损失。建议离线设备通过二维码方式传输。";

/* Class = "UIButton"; normalTitle = "复制Keystore"; ObjectID = "GeD-5D-bhg"; */
"GeD-5D-bhg.normalTitle" = "复制Keystore";

/* Class = "UILabel"; text = "如需在线保存，则建议使用安全等级更高的1Password等密码保管软件保存Keystore。"; ObjectID = "QUv-UT-8CI"; */
"QUv-UT-8CI.text" = "如需在线保存，则建议使用安全等级更高的1Password等密码保管软件保存Keystore。";

/* Class = "UILabel"; text = "请复制粘贴Keystore文件到安全、离线的地方保存。切勿保存至邮箱、记事本、网盘、聊天工具等，非常危险。"; ObjectID = "jOA-VA-35F"; */
"jOA-VA-35F.text" = "请复制粘贴Keystore文件到安全、离线的地方保存。切勿保存至邮箱、记事本、网盘、聊天工具等，非常危险。";


//profile
"commProfile" = "通用画像";
"enterProfile" = "企业端特殊数据画像";
"loading" = "正在上传到 DHT Cloud";
"selWallet" = "选择钱包";
"noWallet" = "请创建钱包,方便我们发放奖励.";
"enterPK" = "企业秘钥";

"noWalletInAssets" = "请点击右上角 拥有你的钱包";

// tips
"Create Wallet Failed" = "钱包创建失败";
"Create Keystore Failed" = "keystore创建失败";
"Import Wallet Failed" = "导入失败";
"Import Wallet Success" = "导入成功";
"Wallet Exist" = "钱包已存在";
"Input Keystore Text Here" = "直接复制粘贴官方钱包Keystore文件内容至输入框.";
"Password Too Short" = "输入密码太短";
"Import" = "开始导入";
"Input Mnemonics Seperated By Blank Space" = "助记词,按空格分隔";
"Data Empty" = "暂无数据";
"Please Input Wallet Name" = "请输入钱包名称";
"Password Error" = "输入密码错误";
"Attention! Delete Wallet Can Not Be Revoked" = "请慎重,此操作无法撤销";
"Create Mnemonics Failed" = "助记词生成失败";
"Back Up Success" = "备份成功";
"Back Up Failed" = "备份失败";
"Request Failed, Please Check Your Network Status" = "请求失败,请稍后再试";
"Search Txid" = "搜索txid";
"SendMoneyAddress" = "请输入收款地址";
"OpenWalletFailed" = "开启钱包失败";
"CreateTransFailed" = "创建交易失败";
"UtxoFailed" = "获取utxo失败,请检查网络状态";
"TransSuccess" = "交易广播成功";
"TransFailed" = "交易广播失败";
"BalanceNotEnough" = "金额不足";
"InvalidateAddress" = "请输入其他地址";
"CopySuccess" = "钱包地址已复制到剪切板";
"Copied" = "已复制";
"ProcessingTrans" = "目前仍有一笔待确认中的交易";
"longName" = "钱包名过长(最多8个字符)";
